回想起來，“短名單”是世界上大部分地區，或者這個詞最終演變成了一種侮辱，這似乎並不令人驚訝。美國現在是第三世界國家| Ellen McGirt | 2020年9月30日|財富
這也是對公眾的侮辱，也是大選前五週美國民主狀況的可悲例子。選舉實況更新：辯論委員會表示將改變結構，以確保更“有序的討論”|約翰·瓦格納、費莉西亞·桑梅茲、艾米·B·王| 2020年9月30日|華盛頓郵報
並不是侮辱或叫喊讓市場進入了避險情緒。《財富》雜誌《2020年9月30日，伯恩哈德·華納》，全球投資者拋售股票，因為總統辯論煙火加劇了選舉緊張情緒
技術編輯凱文·卡梅隆（Kevin Cameron）在2002年2月發表的一篇關於2001年東京車展明星的文章中寫道：“流線型化只會是對增壓發動機空氣壓縮能力的侮辱。”22輛有史以來最怪異的概念摩托車|由約翰·伯恩斯/自行車世界|於2020年9月10日|大眾科學|
雪上加霜的是，我和我的同事只得到了一點點的遣散費，以度過這個令人難以置信的不確定時期。為什麼民主黨必須與華爾街徹底決裂|馬修海默| 2020年9月8日|財富|
這就像是一場持續不斷的攻擊，一系列愚蠢的種族侮辱和傷害幾乎讓人目瞪口呆。小馬丁·路德·金如何影響山姆·庫克的《改變即將來臨》|彼得·古拉爾尼克| 2014年12月28日|每日野獸
更糟糕的是，它4300萬美元的總收入還不到特德收入的五分之一。2014年最大的炸彈：性錄影帶、瑪麗亞·凱莉的演唱、我是如何認識你母親等|凱文·法倫| 2014年12月19日|每日野獸
紅衣主教的名聲太壞了，以至於“紅衣主教”這個詞在文藝復興時期的羅馬成了一種侮辱。偉大的文藝復興藝術在骯髒中蓬勃發展|尼克·羅密歐| 2014年12月3日|每日野獸
雪上加霜的是，他在學校出差時請了男性陪同。校長行為不端|艾米麗郡| 2014年11月29日|每日野獸
觀看小說家互相辱罵是他傳記中的主要樂趣之一。小說《尼克·羅密歐》的誕生2014年11月27日《每日野獸》
然而，為什麼即使是一個低種姓的拉斯卡混血兒也會公然侮辱一個婆羅門呢！紅色的一年|路易斯·特蕾西
他在城裡來回走動，絲毫沒有受到任何西班牙人的侮辱。菲律賓群島|約翰·福爾曼
侮辱和憤怒似乎給了裡佩爾達這種身體活力，而醫學和外科手術並沒有費勁恢復這種活力。《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特
他下定決心要擁有它，如果僅僅是因為沒有比裸露他的頭更能對穆罕默德人造成更大的侮辱的話。紅色的一年|路易斯·特蕾西
這就規定了，我會保護自己不受未來的侮辱，這取決於它。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第CCCXXXIX號。1844年1月。第LV卷|各種各樣的